{
  "24": {
    "answer_false1": "进行空袭",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "以下哪种行为不会增加航母的被侦测计量条？",
    "answer_right": "处于进水状态",
    "answer_false3": "敌方舰船触底",
    "answer_false2": "处于点燃状态",
    "id": 24
  },
  "25": {
    "answer_false1": "高危海域",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "开启关卡的周回模式需要达成三星以及（）",
    "answer_right": "安全海域",
    "answer_false3": "低危海域",
    "answer_false2": "危险海域",
    "id": 25
  },
  "26": {
    "answer_false1": "70",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "目前游戏中舰船的等级上限是（）",
    "answer_right": "120",
    "answer_false3": "100",
    "answer_false2": "90",
    "id": 26
  },
  "27": {
    "answer_false1": "4",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "每日可以完成的军事委托次数是（）",
    "answer_right": "不作限制",
    "answer_false3": "15",
    "answer_false2": "8",
    "id": 27
  },
  "28": {
    "answer_false1": "物资",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "游戏中钻石不可以购买的物品是（）",
    "answer_right": "舰船经验",
    "answer_false3": "心智魔方",
    "answer_false2": "石油",
    "id": 28
  },
  "15": {
    "answer_false1": "顺风航行",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "为了缩短飞机起飞距离，航空母舰在起飞飞机时应该（）",
    "answer_right": "逆风航行",
    "answer_false3": "静止不动",
    "answer_false2": "侧风航行",
    "id": 15
  },
  "16": {
    "answer_false1": "蒸汽",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "以下哪种方式不是航母或军舰弹射飞机使用的动力方式？",
    "answer_right": "机械弹簧",
    "answer_false3": "液压",
    "answer_false2": "火药燃气",
    "id": 16
  },
  "17": {
    "answer_false1": "旗语",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "以下哪种方式不是军舰之间的通信方式？",
    "answer_right": "传声管",
    "answer_false3": "短波无线电",
    "answer_false2": "信号灯",
    "id": 17
  },
  "18": {
    "answer_false1": "球鼻型艏",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "以下哪个选项不属于舰船舰艏类型？",
    "answer_right": "装甲型艏",
    "answer_false3": "前倾型艏",
    "answer_false2": "飞剪型艏",
    "id": 18
  },
  "19": {
    "answer_false1": "触发引信",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "VT引信又被称为（）",
    "answer_right": "无线电近炸引信",
    "answer_false3": "气压定高引信",
    "answer_false2": "定时引信",
    "id": 19
  },
  "20": {
    "answer_false1": "过穿弹",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "炮弹未直接命中船体而是落在附近海水中爆炸的现象被称为（）",
    "answer_right": "近失弹",
    "answer_false3": "反潜弹",
    "answer_false2": "水中弹",
    "id": 20
  },
  "21": {
    "answer_false1": "主炮",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "驱逐舰可以通过（）来攻击水下的潜艇",
    "answer_right": "深水炸弹",
    "answer_false3": "撞击",
    "answer_false2": "防空炮",
    "id": 21
  },
  "22": {
    "answer_false1": "通常弹",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "以下哪个选项不属于游戏中舰炮的炮弹种类？",
    "answer_right": "照明弹 ",
    "answer_false3": "高爆弹",
    "answer_false2": "穿甲弹",
    "id": 22
  },
  "23": {
    "answer_false1": "战斗机",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "以下哪种飞机不会计入游戏中关卡的制空值？",
    "answer_right": "反潜机",
    "answer_false3": "轰炸机",
    "answer_false2": "鱼雷机",
    "id": 23
  },
  "all": [
    15,
    16,
    17,
    18,
    19,
    20,
    21,
    22,
    23,
    24,
    25,
    26,
    27,
    28
  ]
}